[721呼籲] FreedomHKG請更頻密更新Twitter Posts畀國際巴絲retweet

FreedomHKG個網都少左updates重係G20
好彩Twitter page都有新posts，但唔夠多呀
今日個D流亡人士，建制派活動等等，都唔多覺
建議加多D post畀國際文宣組利用

721見